列貝利：5年前輸金球獎是被搶劫

列貝利：5年前輸金球獎是被搶劫
2018-01-10

拜仁慕尼黑中場列貝利(圖)於2013年的金球獎選舉中輸了給C朗拿度，令他至今仍忿忿不平。當年協助拜仁奪得歐聯、德甲及德國盃「三冠王」的列貝利，最終只得第三名，該名34歲法國球星接受電視台訪問時表示：「那是無法理解的。我贏盡了所有錦標，我不能做得更多。對我來說，那是搶劫及不公。」列貝利又抱怨沒有獲得國民支持，「我沒有整個國家支持我，我親眼看到法國人想基斯坦奴勝出。葡萄牙人會否想列貝利或美斯勝出？沒有可能。阿根廷人會否想列貝利或朗拿度勝出？那亦是沒可能。」

好似每年都講一次咁

香港時間1月20日消息，距離2013國際足協金球獎頒獎典禮已經過去一週，C.朗拿度捧得了個人第二座金球獎，但關於金球獎的爭議依舊沒有消停，尤其是幫助拜仁奪得歐洲三冠王的法國球星列貝利，在票選中僅僅位列第三，無緣金球獎頗為讓人可惜。近日列貝利接受了《慕尼黑晚報》的採訪，首度談到了無緣金球獎的事情，列貝利直言自己更應該拿到金球獎，C.朗拿度去年什麼獎盃都沒有贏得，拿金球獎更多是「政治因素」。

個年好似專登延期投票比牙朗踢埋個兩場附加賽

收皮啦刀疤佬咁樣衰邊個投俾你呀

史奈達唔知又點睇

7頭

個年美斯都叫有4個杯仔
13朗0冠

神射手都無份

拜狗咩事情

13年牙朗西甲歐聯雙神射一年69球

12/13 美斯=西甲神射/歐洲金靴
12/13 C朗=歐聯神射

自己國家既人都唔支持你就知咩事啦

順帶一提 09/10 美斯金靴+R聯神射

12/13 西甲mvp牙朗

13年計牙朗總入球69，美斯45

0冠你入一萬球都冇用啦

呢句同湊猁久講啦

同埋你係咪發撚緊夢呀
12/13西甲MVP撚係屎朗呀?

比多次機會你check多次

樓豬抽水都唔做足功課，唔掂喎

屌 原來係個個連WIKI都唔落名既豬肉獎 仲以為你講緊BEST PLAYER

係我廢 比你轉話題成功左
本來講緊C朗0冠金球

12 13 best player Lionel Messi

你有做足就唔會講西甲歐聯雙神射啦

而唔支持佢係因為樣衰
可鳩悲

我講13年呀醒目

13年西甲牙朗38，美斯28

金球不嬲年底頒睇返成年架啦，你第一日出黎抽水架？

得架啦 明既明既

今次弱左啲喎，拎牙朗最fit個幾年黎抽

fit到0冠

唔知仲以為佢個13 14神射係13年底頒

記得嗰年最後一兩個月屍朗國家隊入幾球風聲先過列貝利 勁on9

04年亨利都輸俾0冠既細哨啦

仲要英超不敗 assist goal 20+

04唔係軍刀咩

形象問題
嫖妓都要揾個未成年

姓朱架你 扮咩法國人

歐足先係軍刀
世足係細哨

98年朗拿度都係屈數據拎世足架啦，係今年fifa sick波左先唔比美斯阿朗呢啲數據撚姐

認祖歸宗 我地中國人會支持你

98 Zidane wor

鬼叫你樣柒咩

花迷雙重標準

酸撚到

Robbery

盲架你

記錯左，應該係踢巴塞嗰年96

史奈達都係被劫
兩位都比人呃走左個金球

史尼達
列貝利
沙維
恩尼斯達
各欠一個金球獎

點樣同時畀曬 點都有一個人冇